Black Lives Matter，為反對種族歧視，Tim Cook 認為 Apple「還需做得更多」

在早些時候以「黑」掉 Apple Music 表達了自己對近期美國抗議種族歧視事件的態度之後，Apple 今天由 CEO Tim Cook 牽頭發聲，用一篇題為「Speaking up on racism」的聲明表明了自身支持 Black Lives Matter 的立場。在文章中 Cook 譴責了當前美國司法系統中存在的不公，在他看來「盡管在自己成長的過程中美國出現了一些進步」，但「有色人種社群仍然在一直遭受著歧視和創傷」。

Cook 相信 Apple 的使命是創造技術幫助人們將這個世界變得更美好，雖然他們一直在鼓勵多樣性、包容性，但無疑「還需做得更多」。在文章後半部分 Cook 提到了 Apple 在幫助特殊學校、保護環境等方面所做出的努力，並稱 Apple 會向平等司法倡議組織（Equal Justice Initiative）進行捐款，以協助他們挑戰種族、經濟不公義的現象，更好地保護弱勢族群。

Tim Cock

含開黑鳩

英國《衛報》取得 Apple CEO Tim Cook 昨日向員工發送的電子郵件，Cook 在內聲稱 Apple 昨天將 HKmap.live 從 App Store 下架的原因為該 APP 在香港的持續示威活動中被用作針對警員並向其施暴的工具。

Cook 指該 APP 在地圖上報告和標示警方的檢查站丶示威活動熱點，以及其他相關消息，本為良性的資訊，但是「科技可用於好事或壞事上」（technology can be used for good or for ill）」，他們在過去幾天，從網絡安全及科技罪案調查科和香港用戶處得到了可靠消息，稱該 APP 被惡意使用，成為針對警員並向其施暴的工具，並在沒有警察的地方侵害個別人士及其財產。

Team,
You have likely seen the news that we made the decision to remove an app from the App Store entitled HKmap.live. These decisions are never easy, and it is harder still to discuss these topics during moments of furious public debate. It’s out of my great respect for the work you do every day that I want to share the way we went about making this decision.

It is no secret that technology can be used for good or for ill. This case is no different. The app in question allowed for the crowdsourced reporting and mapping of police checkpoints, protest hotspots, and other information. On its own, this information is benign. However, over the past several days we received credible information, from the Hong Kong Cybersecurity and Technology Crime Bureau, as well as from users in Hong Kong, that the app was being used maliciously to target individual officers for violence and to victimize individuals and property where no police are present. This use put the app in violation of Hong Kong law. Similarly, widespread abuse clearly violates our App Store guidelines barring personal harm.

We built the App Store to be a safe and trusted place for every user. It’s a responsibility that we take very seriously, and it’s one that we aim to preserve. National and international debates will outlive us all, and, while important, they do not govern the facts. In this case, we thoroughly reviewed them, and we believe this decision best protects our users.

Tim

好心佢專心研究新iPhone 新mac 好過啦

以後只可以出鋼琴黑

Black Cocks Matter

包括唔再追究比人爆格所遭受既損失

算鳩數啦 保護弱勢族群
咪又係選擇性失明
喺支那同其他第三世界咪又係開sweatshops
唔使犧牲自己利益嘅就扮晒正義咁

白左膠廢人而家要用黑人條水嚟賺錢

once you go black.......

以後黑版iphone要貴白色double